疫情穩定， 仲唔快d如期選舉 ?!

最多畀你延遲一個月

你知唔隻毒傳播率幾高，幾多人死，後遺症幾多呀，都係縮返落老母個西度好啲。

撤回押後選舉！

死咁多藍屍, 選情告急！

按返立法局條例做, 延期14日够喇

用緊急法可以推遲一年
用緊急法都可以提早返一年掛

陷家產個病咁撚危險全港打工仔放一年假啦